好似搵到牙災細妹埃豬..

兩姐妹刀好令..家姐有星味尐

10

9

牙災素顏令令💖

樓豬想玩扮直線自爆？

我宜家係咪要加返句
oh shit 大家skip咗佢
？

好想娶牙災做老婆 但係追同門師姐好似難左少少..

肯定假圖啦

你上次同佢些牙嘢食好能酸

用緊我baby ig

乜牙joy隻狗係佢細妹咩 = =

隻狗我嚟...